以後經過太子站同元朗站就低頭默哀

721元朗郷黑恐襲
731黑警無差別襲擊

大量市民受傷吖

自推

Push